title: Charla sobre Sustentabilidad y Arquitectura Bioclimática - Abril 2012
categories:
  - Eventos
date: 2014-12-26 02:35:08
---

Invitadas por la Municipalidad de la Granja- Provincia de Córdoba

[gallery link="file" size="large" columns="2" ids="289,288,291,290"]